(以正視聽)五毛開始屈學生立場

第一，學生係記者會講到明，佢哋唔會代表到香港人

第二，兩個考慮啟動對話條件，第一個係回應5大訴求，第二個係公開的談判

成班5毛屈得就屈，玩分化

今朝就武漢轉移視線，中午就屈學生組織

分化手段一直使用，記緊要認真為每一個post起底先進行討論

慘在好多人自己又唔睇內文，比人帶兩帶又跟住屌

五毛 三毛 食屎狗 腦退化 自閉 加 便秘

講明還講明
政府同你開完會就可以話同香港人對話左
點解要比位人入?